689血洗英航，可以見到佢幾咁狼辣

之前佢個女單野，吳敏兒高調唱反調，結果比人成間branch清算，呢種連坐法真係好恐怖。所以如果香港人無得話事，唔好話撈到幾風生水起，上面一句就可以滅我地族。最仆街既懲罰唔係罰你一個，一係罰閪晒全部人。

推

89人話多唔多話少唔少，但足夠嚇驚啲後生空姐同空少

樓主希望你屋企大把錢打官司啦。

等收律師信。

分分鐘血洗埋你

等破產

梁匪將來個墳佢應該唔敢放香港
肯撚地357日就有人去踢墳

仲有失業呢，邊有人敢請你。

佢好似係英國護照？

產都破埋重驚失業？

計我話當年比唐唐做特首就安樂晒

利申：唐粉

破產還破產，失業還失業喎。

大把人有工返都老破，份人工唔夠還債咪老破囉，老破咗仲多錢咗用。

689咁大勢力

但人哋在生時已經大大條金腰帶，死咗最多咪畀人踢墳，都已經過咗富足一生，好過一大班人死挨爛挨最後連屍骸都冇

拿，其實最狼既手法係高壓懷柔
叫其他公司請返晒啲人，黎唔請吳敏兒

樓豬係589打手黎,唔好中伏

樓豬係689打手黎,唔好中伏

咁大間英航要睇你689面色？又俾咗五千萬擺平佢？

對唔字，笑左

咁大間公司, 炒幾十人其實好少事
利申相信只係巧合

係摺左HK Branch,其實恆常人手調配姐
一定唔關政治事

唔殺左件畜牲咪有後遺症囉

關閪事咩
咁大間野睇你一個垃圾689 頭？
又唔關阿爺事